[文藝巴絲]有咩文藝工好做？

Fg想搵文藝 電影 媒體工
有無巴絲有好介紹？或者通常睇邊啲網多

識人好過識字

巴打有無咩途徑識到？
見到好多電影/媒體野都唔公開job vacancies

乞兒
表演行為藝術

留名